有冇人部電視有同樣既問題？

知唔知點解會咁，有冇解決辦法，屋企老人家既唯一娛樂🙏